香港D公屋唔好叫公屋啦，應該改名叫「關愛樓」

同關愛座一樣，得廢老、支那人、傷殘有得用

你係澳門狗 ？

我見樓下停車場好多跑車喎 隔離房又話大陸好多物業
起碼唔洗好似你地咁供到死死下

得撚閒住你d 監房

五毛JR傅振中

我識人。。。

講真,係香港私樓同公屋咪又係監房

你不如真係分清楚咩係公私營房屋先啦
教你第一個分類先，你依家住果種叫一樓一 其他叫你老母接完客教你

我認同，所以我無住

牙連唔係廢老、係香港人、冇傷殘

你老母個龍門邊個都入得，冇人搬過何來再搬

平時話連登仔歧視窮撚
你而家做緊嘅嘢同佢哋咪一樣

收皮啦傅撚中

點樣接到我上面果句
澳門無幫你老母做產前檢查
你老母間房收容到世人，冇人要訓街

我只係知我有可能係你親生老豆